可係連登賣廣告？

尊重大家，所以問左先